懲教署二級懲教助理今起全年招聘！

因應懲教署近年面對人手短缺和流失等問題，懲教署指，將由本年2月19日起全年招聘二級懲教助理，預計2018/19年度會聘不少於350人，而明日開始亦並會開展新一輪懲教主任招聘。署方指，以往考生在體能測試中只有60%人合格，特別在仰臥起坐一環姿勢不符，呼籲考生多練習和留意部門的資訊。

懲教署職員訓練院院長楊賢妙指，署方近年自然流失率高，在2018/19年度將有逾200名懲教人員退休，為填補空缺決定全年招聘二級懲教助理，今年目標是招聘不少於350人，並由下月19日開展。另外，署方由明日起會公開招聘不少於50名懲教主任，至2月8日截止。

投考懲教人員者，第一關是按受體能測試，包括仰臥起坐、90米穿梭跑、俯撐取放、800米跑、立地向上直跳等，但近年合格率只有約60%。

考生在仰臥起坐急追次數 致姿勢不合格

懲教署職員訓練院體育組懲教主任譚敬文指，考生最常在仰臥起坐不合格，主因他們太急進去追求次數，忽略正確姿勢，如考生常拉衫借力致姿態不合格，提醒考生手指須要觸到鎖骨，向下時身體要觸到海棉。總懲教主任李英偉亦呼籲，考生準備面試前應多留意時事和部門資料，包括工作理念和發展方向等，並穿著合適服飾參加面試。

二級懲教助理起薪點為每月19,220至20,365元；懲教主任起薪點則為每月33,320至41,955元。

呢啲工咪岩以前讀唔成書嘅波牛做囉

渣鎗做乜鳩
通櫃就有你份

以前蝦蝦霸霸,撩事鬥非又成績差既中同九成去左做紀律部隊,特別係黑警.

請鬼到人咩

陪坐

感覺上懲教最惡做 返工一係對住19上司 一係啲19犯
又諸多限制 又人工低
成世人流流長點過

中晒 其實係咪全部都係咁。愈唔撚守規矩個啲，就愈中意做紀律部隊。 中學都好撚多呢啲。
以前細個住個度。講明唔比養狗。門口唔可以擺雜物。偏偏成層得一家。又養狗。門口又擺勁多雜物。比人貼晒紙又唔理。偏偏個家。就係成屋差佬。老豆-退休差佬。仔-休班警。 一家大細都好撚黑人憎

懲教唔係出曬名狗也不屌架咩

唔係都唔會全年請人啦
人地海關入境就話有新口岸要多d人
你柳記又唔係有新監房
又走去全年招聘

紀律部隊係好值得人尊重

如果無紀律部隊, 香港真係末日

警察 負責捉賊, 維持治安
消防, 救護, 飛行服務隊, 民安隊負責救火救人
懲教 負責睇犯

如果無懲教, D殺人犯, 強姦犯 全部走哂出來, 真係末日

所以我地應該感謝懲教, 向懲教人員致敬

係波牛都唔會做

陪坐監，衰撚過警犬

雞碎咁多錢

右一咁似支那人

巴打識野 遠哥都岩

我覺得清潔工，保安
更加值得尊敬

認真講句，反正都係陪坐監，做乜PT會咁嚴，好似force咁易啲咪算囉

不過都好惡做，好多人做幾年唔做，佢地寧願請偽進

冇得玩電話邊有人做